香港人係咪出少陣街會死

都叫你地一個二個如非必要唔好出街約朋友; 都叫你地一個二個取消聚會... 喺咪出少陣街留喺屋企會死？啲朋友係咪見少陣會死？

之前全部人去哂搶口罩、消毒洗手液...
哦... 原來搶黎就係俾你地呢班港豬出街行山見朋友
一個二個自私到死

而家唔係平時放假呀大佬
可唔可以為我地啲醫護諗吓
淨係識得吃喝玩樂去打卡 你地班死港豬
係手足都照鬧呀 垃圾

要返工揾食冇辦法, dirty team想見家人都身不由己
你地班港豬仲喺度日日嗌悶 去揾山行 去離島玩 正垃圾
又唔係叫你留喺屋企成世
香港人, 我真係對你地好失望

呢個真 個個港豬仲係度日日去玩 非常時期忍下都唔得

搶口罩就係為左出多啲街 港豬好野

港豬

要返工揾食冇辦法 yeah!

大爆發

咁當你地放棄罷工有冇諗過後果

我有Home office，又定時搶口罩，又有買搓手液雖然少用，驚閪？

利申 普通市民一個

香港人就係咁垃圾~

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

成班去郊區果d口罩都冇帶
唔係以為行山唔帶口罩就冇事呀

前幾日張建宗話受控 成班追住屌
點知呢兩日個個岀哂街玩

身邊個個都去行山食飯
仲問我點解可以唔出街

成班留哂啲口罩喺山支那人咁

真心嬲 好彩I’m not alone

Push 心聲

Hug

毒撚無街去表示十分讚同

係

【Now新聞台】一名男子在大埔行山時昏迷，由直升機送院搶救後不治。

政府飛行服務隊直升機救起昏迷的男子，送往東區醫院搶救，他送院時無反應，醫護人員用儀器替他進行心外壓急救，他送院後不治。

男事主與三名朋友下午到大埔新娘潭路行山，由涌尾出發。到晚上八時許，到涌背近水塘時男事主突然昏迷，隨行的朋友報警求助。

浪費資源

X1000000000000000000

唔帶口罩行上嗰 d
根本同 d 支那人一樣咁 on9

當你唔驚中招喇
去屯門幫下手遊行都好過飲飲食食
定係大家已經覺得完咗

抵讚呀

推！我都好想出街，但為左減低傳染機會，都日日留係屋企。就算自己唔驚死都諗下身邊家人呀，唔通想睇住屋企人有事咩！班人真係無腦

仲要行山唔帶口罩萬一個frd奶野都唔提防吓

Work from hell

山上空氣新鮮啲嘛

上口罩覺得安全 ，所以週圍走

出街都要比你話
你憑咩指責香港人

香港人唔係人咁品
所以香港d老豆老母都唔係人咁品
米出街囉

推

屌之前個個星期tg放題水炮車裝甲車
隔條街啲人照行街shopping
已經冇野可以阻到香港人出街

喺屋企悶左咁耐，出一兩日都要比人屌

係 啲人真係痴撚線 老嘅算啦 大佬你後生 受過「高等教育」 加上日日都有確診個案 個撚個都走去約friend玩 完全冇危機意識 好心你地啦 有啲閑錢啊 就儲起換美金啦 一係就捐俾義士

冇眼睇認真好撚戇鳩

成班港豬，黑心啲佢哋中咗招先識驚

而家出街分分鐘加強社區爆發 其實好撚冇公德心

真
做毒撚好難為佢地咁

利申做左2x年

而家係非常時期呀

啱呀
真係唔明佢地咩心態

✅ - 留喺屋企上網屌柒人哋呢個時勢仲出街

唔出街死傻仔 政府話受控啦
聽話啦

Sooooooo trueeeeeeee
每出一日街 其實都要由頭計十四日

杞人擾天

D人出街又唔會傳染到留係屋企既你

頭幾日話有疫症就驚餐飽
過多排就習慣了 就快可以同武漢肺炎共存
適應力世界第一

最好笑係出完街玩
然後返嚟屋企上討論區屌人出街玩 周圍都係人

豬真係豬 同政府一樣咁on9
學埋藍絲d衰野

快撚啲爆溫疫 大巴大巴車落啲仆街度

冇話你，不過祝你全家中武肺死咁囉

我見做醫護d人自己都有出
洗唔洗咁極端完全唔出街
戴口罩勤洗手避開人群咪得

唔洗扑野阿？

與其話嬲 我係睇到得啖笑

唔出街點食黃店

大家如果都多啲諗身邊嘅人就好

行山撚仆街

既然大家唔驚
不如推翻啲行動喇
開香檳跳舞都好過飲飲食食

精氣神 個個上晒山訓練個肺段練精氣神

其實唔好淨係話班港豬藍屍
就算係黃 佢會話「你要中招嘅話 唔出街呀留喺屋企都會中招架」

祝你全家中晒
block

屌人去行山 阻住自己行

識朋友話太耐冇出街就快爆炸
我自己就慣咗喺屋企了

咪就係多得呢啲戇鳩唔少囉
等陣又多幾個xx家族

屌你

樓豬屌完仙出街自己轉個頭咪又係會出街

我笑唔出呀點算

你老母知唔知自己生左個弱智仔出黎？咁點解源頭係武漢會傳到連美國都有呀屌你老母個弱智閪

咪係
好彩我不嬲唔出街

香港人=支那種
係時候要承認笑人支那係瘟疫公司白痴mode，點知自己唔係好得幾多

抗爭又要生活工作如常
抗疫又要生活工作如常

如果一早封咗關,個個打邊爐慶祝添

好多藥廠已經做緊臨床實驗, 好快有藥醫, 變成普通傷風感冒, 唔怕啦

連登一堆膠post j 圖post 見到就火撚滾
點對得住班手足

用把口黎關心醫護
成班廢物

今晚(23日)8時許，一名年約50多歲的姓黃男子偕3名友人於大埔涌背行山，期間突然感到不適，並且陷入昏迷，友人叫喚全無反應，大驚報警求助。救援人員接報登山拯救，政府飛行服務隊直升機亦奉召到場協助，經一番搜索後，鎖定事主位置，稍後將他救起並急送到東區醫院搶救，惜終告不治，警方正進一步調查事件。

大家心底里都係相信政府
唔怕

為安全健康係盡量少出街,但另一方面有批手足猛搞活動叫人出去聲援,咁究竟應唔應該出去好呢

佢係日日出嗰隻
都聽得出佢唔出街唔舒服
不過真係要忍忍

毒撚又贏

死多兩件就岩

幾好啦 藍既死撚晒佢就岩 我全家都永遠留係屋企 等待疫情好返先大展拳腳

一星期 出兩日街 唔好屌我
有時屋企好悶 成隻豬咁

你係咪想死
樓主叫人唔好出街已經好多港豬唔撚滿意

我戴口罩去商場買野
風險自己負責，老實真係咁都要被批鬥?
當然一大班fd去唱k去玩係抵屌

好撚多人唔戴口罩呀
嚇l死我行左幾分鐘見唔對路即走

LM 等睇樓主比人屌唔比人出街無人權

驚嘅咪留係屋企
唔驚咪岀去幫手
點都唔撚係上山污染環境

我呢種港豬呢就咁啱唔出街都唔會死嘅

有個Fd俾屋企人禁足 為咗減少感染嘅機會
都唔知佢係反叛心態定點
死都要出街 仲趁屋企人返曬工走撚埋去行山
我都唔知講咩好
利申：本人兩個禮拜冇出過街

調翻轉諗
去行山先係真攬炒

出得街就有風險嫁啦
樓主開post唔知屌乜撚
驚咪留係屋企

唔驚死照出街 照打邊爐
點解要阻人死

0.000幾%中招
驚春咩
戴口罩夠哂
之後冇事

Tui

我有個護士frd日日出街 餐餐同男朋友出街食飯post ig

死多幾個香港人先識再驚
而家愈黎愈少公司會home office
隨時再爆鑊再勁

從前有個人行山，之後死左，完。

行山既都唔係黃

真
10個有10個行到咁上吓都除晒口罩，之後就精彩了

真。要出果班未由佢出，自己奶嘢唔好怨人就得，反正又控制唔到佢地點諗。衰d講句，命係佢地嘅，佢想死都無謂阻，唔好累人累物就ok

預咗有人鬧不過真係不吐不快

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你有冇睇武漢啲人無得出街癲咗

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

我覺得落街買餸買口罩呢啲係有必要
但行山同frd飲酒唱k真係咁急咩

利申：冇出13日街我都好撚柒悶我都好撚想出去玩但我怕死

難為班dirty team嘅醫護
又要自己租酒店隔離
就係為左守護香港呢個閪城市
充滿住自私自利嘅人

其實講真，我估好多人以為行山一定冇人敢出嚟，點撚樣知個個都係咁諗個個都出晒嚟

同罷工一樣，冇人肯罷工自己都唔會罷

咁咪幾好 死晒啲港豬 香港得返精英連登仔 香港獨立指日可待 唔知有咩好屌

林鄭： 三萬thanks

唔係話唔比出街
但出街進行高危活動就抵屌
個個就去行山唔撚帶口罩 中左招你係咪自己醫？

Pish

你唔出街都有機會中
你估當年淘大事件流架

最衰咁樣會害埋啲醫護

出街果班港豬中左招真係怪自己好過

歡迎班港豬屌我
就算好似魯迅咁直白咁講，班港豬都係唔識醒。成班都仲停留緊我去有病都唔關你事嘅層次仲夠膽死話支那人有病周圍走

同你一樣，除左返工之外就唔出街
我唔覺有咩問題
總之多人既地方唔會去
呢排都唔會約朋友住

要人完全留係屋企係唔現實

你都on9
係山腳見咁多人要走可以走啊
講撚到尾就係覺得自己唔會中招

連登仔支持攬炒
應該出多啲街
但連登個個毒撚

香港人多地少

變左好緊密既命運共同體

好似班人搶曬米 又日日去行山行街 去佛堂

你住係佢隔離 都係瓜9得

同藍屍一樣

但而家好多人去行山，仲要唔帶口罩

我住城堡咪唔出囉
你都戇鳩既

所以去行山都無乜問題
打邊爐都無乜所謂啦

香港人不嬲係咁

屌廢老搶口罩 落街食美心飲茶
自己一鳩樣

戇鳩
緊係戴埋罩上山當練氣啦，唔係又俾黑警追上嚟

係 見咁撚多人俾我即刻拉大隊走撚咗啦仲好似今日班on9走埋去博傳染咩

去公園做運動算唔算高危?
雖然一條跑道十幾個人跑但係冇接觸應該帽事掛

利申唔郁動下真係搞唔掂

今日？

我想講 落街買嘢嗰啲完全冇問題 要生活係好正常
但係有啲約一大班friend去玩嗰啲 就好撚有問題
你哋冇資格笑啲狗係飯聚集團 因為你哋都一樣

打邊爐 聚會被傳染就真係抵死
但正常人都要食飯 要拍拖 要搵男女朋友
完全唔出街真係孤獨老人就得

留係屋企打機做運動睇netflix讀書唔得咩？
落街跑步曬下太陽都可以架
點解一定要行山飲茶行街？

成班好似比人軟禁咁款
越諗越覺得班dirty team醫護好慘
斷六親咁為呢d香港人

黑警： 三萬thanks

強制咁叫人戴口罩都唔現實架

俾人傳染咗佢自己自生自滅無人理佢 最仆街係隨時傳染埋俾其他人

殘體字

都真係唔現實
因為真係有人唔戴

你呢單野 我諗起我一個中學同學
生左個仔 之後有一排流感高峰期 幼稚園放假
佢fb講 帶個仔去 海洋公園
然後下邊d人屌7佢 話佢做乜帶個仔周圍走

佢居然話：留係屋企 空氣仲唔流通 仲易有病
出街吸下新鮮空氣仲好

行山戴罩當練氣，體能要追上黑警

屌個個唔出街點社區爆發啊

Exactly, 我冇無俾大家出街
邊有咁大權

叻啦叻啦

我都冇出街， 但屋企人出， 屌完都照出可以點

On9叫人減少聚眾就係毒撚？

出唔出街關你撚事呀？行山都仲得啦

有frd約出街fing 我話肺炎不了 被佢屌撚晒老母

東張西望一報啲人行山，一到weekend就全部去晒行山

唔好話出少陣街會死
喺office吹少陣水都好似會死咁
仲唔戴口罩行去人哋個位度係咁吹水
平時都算啦，而家非常時期呀大佬
呢種人淨係覺得唔驚比人惹到，可能覺得自己好威威，心入面笑你班人咁驚死
但從來冇諗過自己可能已經中咗，周圍播毒
冇公德心又自私

錯唔晒, 睇去邊
成日屈係屋企坐監咁會影響到心理
去D空氣流通既地方活動下的確會健康D

反而唔明今日咩日子咁多人忽然行山忽然週圍扔垃圾

依家仲會4 5個朋友一齊出街真係風險自己受
但比你講到離開屋企去買野食野都好大罪咁
講得通咩

home office緊 屋企買好哂食糧 2月淨係出左一日街 就係同男朋友補祝情人節果次 之後諗住3月中先見多次 可能因為屋企附近多左幾單確診所以咁驚 有時都因為咁想快啲同男朋友同居
唔明點解啲港豬係咁喺感情台鬧男女朋友唔見佢 比我就想放工即刻返屋企消毒 你又唔知自己會唔會唔知喺邊比人惹到中招

行完山po fb仲話影張相要排半個鐘
#繼續健康人生路
人唔笑狗都吠

agger

咁留屋企真係空氣唔流通嘅，出街空氣係流通d，當然d細菌病毒都會流通d啦。有時對人又冇需要咁執著嘅，反正係人地個仔，使乜咁上心？

毒撚表示出一陣街會死

push

啲人心態真係好撚on 9

唉 我都係全部推哂
但一上ig 見個個都四圍去玩 好似放大假咁

成日恥笑支那人惹到全世界瀨野，自己個頭玩命周圍走

太多港豬血液裏面 依然殘留大量支那劣質基因

依家都剩係同女友一星期食一兩次飯
大部分時間都無出街

黑驚飯聚 屌你老母
港共話受控 屌你老母
自己行山食飯 一日半日唔計

高危活動抵屌啦
依家係休息唔係叫你大魚大肉呀

黑心d講
我寧願香港有社區大爆發
班仆街港豬先會醒

宜家商場反而仲少人過行山

好嬲 完全唔明

行山本身就唔係多人嘅活動，最慘係估唔到咁撚多人上山啫，如果你早一日同人講今日好撚多人上山，情況又未必會好似今日咁

不過無所謂啦，好多人都淨係識踩低人抬高自己，拗嚟都無用，當樓主你贏is ok，一陣社區暴發又要有勞啲愛病人心切嘅醫護架喇

唔好忘記仲有去旅行果班戇鳩

要盡量保護自己呀

中晒最好唔到肉唔知痛

返嚟真係會自我隔離14日嘅 就唔屌你

期待睇啲港豬 臨死嗰陣先嚟話點解唔好好珍惜生命嗰個後悔樣

可以出去但唔係日出夜出 買必要既野可以一兩個禮拜先囤一次貨
出街食野一定要除口罩 同隔離果個坐到勁近 比我就寧願喺屋企食 一係就office自己匿埋食

利伸先，一個人跑山練氣，見到人多勢色唔對即走

以為行個山就唔怕～身體健康？
成班港豬羊群心理+打卡呃like mode
而且仲留到一山都係垃圾，煙頭
香港人柒少陣得唔得？

約少個月朋友聚會係咪唔得
日日係ig story 都同唔同人食飯
home office 原來唔係比人隔離係比人出街cl7s

圍爐取暖

見D on9踩單車，戴罩又焗，唔戴罩前面咳後面又中能哂。。。

搞到D廢老冇口罩

又搶糧又搶日用品然後日日出街

屌 真係

其實有時真係俾時事台班細蚊仔搞到好撚亂 一時又話想爆多幾單 又話唔夠多 爆多啲 而家見到咁多人出街行山又話驚 究竟係點

我本身係爛玩，日日都要出街既人
今次我可以連續6日唔出街就算出都係返公司/買日用品

港豬不知所謂，諗住戴口罩大哂
星期六成街都係人

諗住行山就唔戴口罩
點知滿山人

行山抵屌
不過唔出街比較難幫襯黃店
雖然話foodpanda嗰啲都得 不過都真係幾貴下 下午茶都加廿蚊

窮人一個 真係冇乜錢成日叫外賣

如果香港人唔洗舐過野就識自律你話幾好

公司叫你地wfh就係想減低社區傳播風險
點知個個一唔使返工 就掛住出街吃喝玩樂

啲人去旅行都唔怕啦
又點會驚行山喎

出少陣街唔會死
出多啲街叫抵死

我之前出過post屌啦 結果一堆人笑我無人約樓主咪勞氣 過咗呢場疫症移民走望撚住班自私撚真係好撚sad

屌我屋企人都係 依家唔同佢地共用同一空間

啲人行公廁山，人多過旺角

利申個個星期行山冇人

( Show Blocked User - 經過那些年 )

五毛坐係屋企home office 都要讚？ 分分鐘佢係武漢 home office

港豬就係無自制能力
首先 你落街買野食買糧完全無問題
而家係屌緊個班 趁得閒周圍約frd出街嘅仆街
唔該用下你個柒豬腦唔好講埋d 係味要24小時係屋企先得呀 我出街關你咩事咩
用下個腦啦
你有咁既諗法因為你正正就係個班仆街
而家屌你你味起晒桿囉

仲有經過呢單野 好分得出平時d所謂自稱黃嘅fd其實都係港豬一隻
由其是仲笑你唔出街係屋企種蘑菇個d

至少醫護有嘗試過 而依加仲出街行山嘅港豬做咗啲乜？

依家啲whatsapp group都係到討論要出黎行山食飯
唔出既話又話你點解唔出
屌出少陣街洗死咩 見少啲面洗死咩

依家係講緊去送死嗰啲人喎 一早講咗係鬥長命 係持久戰啊

呢頭屌政府啲防疫措施做得差
果頭咩都唔理日日出街飲飲食食
政府係抵屌
但呢班港豬都唔係好得好多

如果真心想行山做下運動既我覺得無乜所謂，問題係一班港豬一窩蜂湧上去淨係為左打卡，呢種行為簡直係反智到極點

我做飲食業 今日星期日勁多賓賓走出街飲飲食食
由入鋪到落order再到食完埋單走人
全程都無戴過口罩

仲有部分上左年紀既港人又係 一坐低就除口罩落order
三五成群坐埋一齊食完飯都唔戴返個口罩
坐係度大大聲傾計 口水橫飛
大佬你想死 我唔撚想死呀屌

好難唔會對呢個地方產生憎恨
因為d人真係好撚自私
經歷過sars
沈祖堯教授都出黎講今次武肺係嚴重過sars
仲要咁多人行山 外出一大班人食飯
真係痴撚線

平時就 要返工 不了！
而家就 留在家？不了

你分化夠未？死五毛

Natural selection

多人出街咪多d人中招 咪攬炒倒囉
一路又話攬炒 而家驚呀？

抱歉 我反而希望佢哋出多D街 增加感染機會 黎個18區大爆發

去行山果堆正仆街閪黎

冇計啦佢哋要扮firm po ig

坐到肥晒呀屌你老母

+1 拍肩
仲屌你 我出街我自由 關你咩事

被人隔離既人有幾痛苦

絕對認同樓主
每次見到有人去gathering或者去行山都想屌佢地，仲要除曬口罩

傳染唔係唔識既人先傳染到比你lo好冇？用下腦la港豬

好多香港人都係白痴又自私

班港豬係出少陣街會死咁
上兩個個星期屌人吃喝玩樂防疫俾人屌翻我轉頭
成班on9仔上山除罩等中武肺

嘥口罩吃喝玩樂嘅人 我屌曬你地

疫症行山行到通山垃圾仲要山都燒撚埋港豬真係世界第一人

政府唔做野 要屌 屌政府先

成個怨婦咁嘈做咩 祈禱快啲爆好過啦
死撚哂佢啦個班人

出下街行下山又港豬，得你地唔係港豬，人地唔洗生活，唔洗娛樂既？

拉

政府要屌 港豬都要屌
再唔係大家一齊攬炒

真係好垃圾
又話無口罩但又要出去
有口罩喇又話焗 戴下除下咁
不如咪撚戴 浪費資源

出街支持黃店得唔得啊
無人去食黃店 黃店食屎啊
樓主一定無朋友

“日日係屋企 出尼補下維他命D都好應該”

推
港豬

七百萬人得二百萬有遊行同出黎投票

香港有幾多港豬中立離地撚，有數得計

但政治就係要吸納埋中間派既支持

所以，屌細力啲

唔係叫你唔好出街
唔好揀d多人嘅地方 避免人群聚集
get?

依家出街又要入form 比連登仔申請

中咗肺炎就好娛樂啦一定

宜家疫情受控？
笑撚左
你如果係平時無事果陣你行山娛樂會唔會有咁多人屌？

咁多毒撚冇fd約

鬼叫你地住咁細

日日喺屋企好唔健康姐

已經費是理兒登班細路
做咩活動都要道德捆綁人
唔係話要生活如常，但人地可能間中見下朋友食個飯都要比兒登仔批鬥到
做咩活動都好，避開多人同戴返罩已經好夠
係要個個苦行咁

無口罩 屌
港共話受控 屌
黑警食飯 屌
自己行山食飯gathering 無事

我已經係屋企七日 都係今日出下街透氣姐
屌細力d

嗯，咁鬧完香港人垃圾、自己灰機之後，有咩建議可以有效地停止到呢種風氣？

我就日日返工放工，屋企發呆

你班撚樣就日日行山仲要唔戴口罩

大爆發我就多撚謝你

好波ching

屌你，想點撚樣啊，又話嫌爆唔起？人哋而家出去玩，回復正常搏攬炒又要屌？

個肺花左之後幾十年慢慢出入醫院娛樂啦

可防可控

死一警百最實際

衰啲咁講，其實做得醫護拎咁高人工，要入dirty team係佢工作一部分當然唔夠裝備係醫院/政府問題，不過講到香港人出街都要對唔住醫護做乜姐

又話要攬炒啲人出街你又屌人

唔出街真係會死

屌完張建宗話受控 黑警gathering播毒
轉過撚頭繼續岀街同frd食飯
龍門搬撚到上太空

大班人唔洗返工返學都周街行去玩 咁停學黎做乜撚 港豬係唔係要政府開晒所有關口正常返???

依排基本唔出街 (除非公司要人 或者 補充食糧日用品之外)

唯有買多兩隻Game 係Home office做完野煲兩, 三個鐘放鬆下

其實我真係個幾月無出街，我一個月只會7、8日出屋企附近買日常要食或用嘅野但見到ig仲好多人去街，食飯，行山
講真間唔中一兩次都叫可以但好多人都唔係

唔關有冇frd事呀講極都唔明嘅

我都好耐冇出街

冇朋友

出去行山班on9問下佢地係為咗自己中肺炎攬炒定for自己去玩 如果係前者 大把連登仔支持佢地去死

落樓下得唔得

你都好意思講 唔洗娛樂既
自己講出黎有無笑下自己？
係囉 爆緊肺炎既時勢都掛住娛樂
除左港豬仲有咩人會咁諗？

講中你呀死港豬 就係屌你死港豬 你條死港豬
死 港 豬

好多痴撚線嘅人

見到好多po 講緊自己去旅行好擔心要cancel
你老母手足就收曬passport 冇得去玩
啲人仲話咩光復香港
留名我實比人屌苦行

老實講 想知點解可以咁撚準時一齊一窩蜂睇ig個個朋友都今日上山 唔係尋日唔係聽日 就係今日

其實都係要求政府封關 想杜絕來源
但宜家講緊社區爆發咗
自己避免去多人地方 先可以防止傳播病毒
其實大家係咪想攬炒姐
出街唔係問題 唔想道德綁架
但你自己染病 都會害到人哋嫁
真心建議唔好去人群聚集地方

已經乖咗好多年

分化
拉

行山都算，咁多人逼住仲除罩排隊行，
除左on9唔識形容

你講到打卡就可以唔使行上去咁樣嘅 打唔打咭都係用隻腳咁樣行上去㗎啦屌

真心唔明啲人諗乜！自私L！仲要行山行到周圍都係垃圾！

樓下有部巴士入西貢
條龍長到好似今日唔洗錢搭車咁

簡d少人行既山其實無咩問題 日日屈係屋企仲易病
兒登毒撚先可以日日摺係屋企 百毒不侵

屋企都有件垃圾同條女連出兩日喇
推啊

跟風呀

冇得home Office日日都出街㗎啦
返工都要係條街度
驚條撚咩

港豬中肺炎咪撚怨 屌

我鍾意行山同出街呀打我呀笨
哎呀唔記得咗依到係香港，你班友仔連示威都唔識，淨係識喺網上嘈

係咪要大爆發先識驚？可唔可以唔好約frd？可唔可以減輕下醫院負擔唔好咁自私？

要咁樣屌法嘅話
拍拖個啲唔好見啦
就算見都千奇唔好做親密行為
例如錫同攬
肺災呀 交叉感染
錫咗嘅一定係港豬
其實戴番口罩保障自己咪得
乜都要批鬥一餐先安樂
覺得唔啱第一時間就屌咗先
用道德捆綁人
而唔係諗有咩方法解決
睇唔透

你肯定我無去示威收皮

兩邊都屌唔得

解決方法咪係唔好同人行得太埋

對於香港人係咁 不意外

關你撚事咩屌你老母

我意思係如果真係想爆鑊金嘅，就更應該希望學支那咁一切當冇嘢，回復正常生活。而家個個帶罩，洗到手甩皮爆條撚咩

係 搶到口罩就會出街

老老豆豆 既然咁多人唔驚中溫疫 不如搞番場大遊行啦 太耐冇行馬路週身唔舒服好易病

你有你出 我有我屌 你咪出飽佢囉on9仔

記憶得3分鐘

負評嗰啲一定係講中佢哋

同問 仲要個個都係行嗰幾座
雖然呢兩日天氣真係幾好

我一向主張係屋企操下身體，讀本書，學下煮飯。鍾意睇戲嘅Netflix 幫到你。

BTW,特別係煮飯啊，身邊果個連炒個飯都唔識，日日煮面食好似自豪咁

唔該唔好再講咩死毒撚，唔出街係你冇fd姐等等嘅廢話。唔該增進下自己先。經歷成8個月，港豬就求其啦，呢班垃圾佢死佢事。

但其他手足，我想你地成為一個優質嘅香港人，唔好浪費手足嘅犧牲。

真 TLDR
想講因為之前屋企有老人家返左大陸
唔係湖北 但個陣諗住叫佢唔好返黎住
廢事有事傳黎傳去
點知長期藥食哂要返黎覆診
咁就谷住要上去接佢
叫左佢地2個返黎係屋企隔離返14日啦
咁佢地就留左係婆婆屋企隔離

點知佢老公就兩邊走 一時個邊訓 一時返黎訓
做咩姐 隔一半離呀 咩叫隔離姐
足知今日返左黎 我問佢
咁你呢14日有冇出街？
佢話 緊係有啦 半個月屈係屋企呀？
我話 咁就唔叫隔離啦
佢就話 邊有人會跟家居隔離架 個個都係咁架啦

想講 政府政策on9就緊
但呢d人真係好自私
利申 停課又冇工返
初一之後除左落街買日用同食都冇出過街

見到d人咳喉嚨痛都想出去玩 要出去玩
我更加唔知講咩好
有時唔係唔撐自己人 點樣撐呀大佬
一邊叫冇口罩呀 好撚慘呀
用哂咪唔好帶囉 玩重要過條命呀
不過你哩埋玩去差館玩好啦
Sor 1999

好有同感
屌你老母驚死唔會有事咁
Home office就日日揾人同佢行山食飯
有時都好懷疑其實呢啲人係咪好憎自己d friend
想同佢地攬炒

唔值就辭職吧

真, 除咗part time同買必需品都唔會出街。
依加大家可能覺得仲未有事, 但出去玩染咗病, 之後又傳染比唔同嘅人, 又要之前罷工嘅醫護幫你執手尾，你好唔好意思呢

出街=港豬？
日日屈係屋企 點都要出去抖下氣？

到時一對對係天國拍無人阻

或者病房一齊過渡餘生正牙

不能認同更多呀

我覺得今日出得街絕大多數唔係藍絲就係港豬
都係依班香港人先最無公德

Wa diu 割得咁快既？

真....

你地真係想幫手爆嘅 就全撚部唔好戴口罩去駿洋邨野餐丫嘛

佢以為個個都好似連登毒撚咁唔出街

呢到好多連登港豬行完山比人屌唔忿氣

真係r矖頭 以為佢哋夾埋

係...

好悶bo

你估個個都做得慣毒撚可以成個月唔出街咩可能你屋企2000尺啦，我就家徒四壁要我日日呢係屋企真係頂唔順避免去人多地方咪得

同意呀
我覺得都係風險高低問題

圍爐取暖先
唔好sad 喺呢度都見到好多同路人
就係個政府垃圾
我地自己先更加要自救

唔講以為連登=一個人
苦行？笑左
宜家係嚴重過sars嘅疫情啊屌你老母
你出完去不幸感染就傳比你屋企人啊屌你老母
你唔怕死都唔好當你屋企人都唔怕死

排隊落山真係笑撚死

毒撚:

美國台灣已經搞緊隻瑞德西韋，如果臨床搞掂埋，推出嚟醫武肺，再加港大隻疫苗面世，隻病好易搞掂，再出嚟玩都未遲啦死都要reu落bar，你老母有時真係整撚定有批人要死

支持行山班友聽日入去探坊駿洋邨隔離人士

全部垃圾，三分鐘熱度，覺好少事唔會死人，等班街係山上感染最撚好，緊本爆硬

咁多精力點解唔屌晒政府？
要分d去屌其他人？

我覺得呢啲人爆咗仲好

到你俾人封城你就知錯

其實逼政府封關做乜柒
自己戴口罩就得啦
乜都要批鬥一餐先安樂
覺得唔啱第一時間屌政府
用道德捆綁政府封關
而唔係諗自己有咩方法解決

真係好撚自私
佢地咁樣只係令大家守規舉既更耐冇得出街
自己一時爽累全家

個個都出街，真係CLS

你唔洗返工買餸要日日係屋企 in case你一係一星期淨出黎一次都合理 但好多行山嘅日平日都日日返工 有冇咁迫切要出街

就去北角啦
參觀下福建鋪都好嘛
大家咪撚戴口罩

大把公務員home office去打麻雀唱k

我對香港人冇失望過wo

香港人把口就話唔信中國D數據
但事實上就係見佢D數字唔係爆得咁犀利
於是咪照出街玩囉
根本佢地內心就係疫情唔嚴重同信死亡率只係得2.1%個班

屋企太迫
好多人都係
唔堂食
唔去睇戲就算
叫外賣唔該去海邊食

係呀
我都想大家快啲可以正常出街呀

唔係批鬥問題，政府唔封關，咁大家又郁唔到政府時候，係咪盡力自己做好佢先？咩logic嚟自己要增加感染風險人地鬧就係批鬥知唔知好多人屋企有長期病患同老人，爆到武漢咁你會害死人除非你有辦法中撚咗惹唔到人，否則你影響到人人地就可以屌你

由新年起為左慳口罩真係日日係屋企
所有約會眾會都取消，出街拍拖都暫停

人哋示威日日用口罩出去爭取權益

你班仆街日日用口罩出街玩
出去玩個啲咪撚浪費啲口罩唔該

同意
同埋大家圈子入面真係咁多日日出街進行非必要高危活動嘅人
我同班frd比賽緊邊個唔出街最耐 個個都10日起跳但屈完咁耐都會出去約食餐飯掛

我又真係唔洗返工喎
成屋都係人，間屋又細
日日係屋企人都癲啦
出吓街又俾連登仔屌

你真係on9 我淨屌政府就解決到？ 一路屌政府你班人一路出街係咪就會無左個疫情

要去送死 隨便佢地啦
今日行完又要亂拋垃圾先仆街
我唔係環保撚 但我好憎一d冇公民意識既人
仲有行長洲幫襯藍店果班先最抵屌
其他一般人出街at their own cost 我唔太想理 反正我weekend 同番工放工時間永遠會留係屋企

以前周六日低難度既路段後生都唔多個
宜家就全部湧曬過去
我宜家突然先知道香港人咁鐘意行山～

我一星期只有出街不足三次，只係用2個，老婆返工一周才用3個，會省住用，我們是環保廢老

因為官方數據, 每日都係得個幾宗

咁啲人心諗想做下運動fit啲 去空曠地方實冇死 點知個個都出咁撚多人

疫情嚴峻留係屋企一段時間唔會死掛？
啲山仲多人過市區

唔想去商場, 驚人多會傳染
於是以為行山可以呼吸新鮮空氣
點知人人都避左商場改去行山, 於是成個山都係人

話要幫手爆wo 咁搶咩口罩漂白水啫

香港人永遠最撚識扮無辜架啦
人地屌鳩佢就話人批鬥
再唔係就叫分化
永遠唔撚識反省同改進架

無出過街咁濟 成堆口罩買黎放左係屋企無機會用

旺角真係好多𡃁仔𡃁妹行街買衫

要返工揾食嗰啲 我完全明白呀

所以根本香港人同大陸人無分別
所以我從來唔會聲大大鬧大陸人
因為大家都係中國人 民族劣根性 香港人都有份

有小朋友果啲仲話home office到好悶啊要約一大班人(帶埋年紀細嘅仔女)出去油尖旺食飯啊唔怕ga隨便約啦-----咁。

cls盡人事屌一句就算，咁大個人做咗老豆老母都咁樣自作孽害埋下一代都冇人可憐。消幾多毒買幾多靚口罩都冇用啦屌

人哋叫我去街我都推晒

而家已經唔只係你唔信任既政府叫你唔好出街
而係一堆專家都叫你減少外出
成日屌鳩林鄭佛系抗疫
你班出街狗都只係多佢一個口罩咁大把咋

難為左巴打你
你係一個好好又有公民責任嘅香港人
但宜家好撚多on9唔撚知自己害緊人

希望你快啲有得日日見女朋友

今日真係個個都出去玩
唉 其實口罩係戰略物資嚟

唉日日盡力自閉就係想出分力令香港可以避過呢場疫症屌你有班人仲話叫我地鬧林鄭唔好鬧佢地on9班人以為自己係台灣？封關完全唔驚。香港咁多移動化武台灣真係可以正常社交生活啦個政府封關

無論反送中定係今次防疫
都睇得出大部份香港人根本係本著僥倖的心態去做人

直頭衰過支那狗
因為支那狗比人屌唔會還口
佢地會自己收皮
但香港人仲識死撐同駁鳩你分化

真係多d留係屋企，行山的人仲多過去旺角，有個口罩不代表唔會感染

已經有friend又約緊出街
其實朋友圈子得我同男朋友堅持
同埋一出街就係去黃店消費

咁根據兒登仔理論
你都係出左街
都係唔理其他人風險
都係潛在播毒
照屌你老母

示威遊行打仗咁
過兩日冇事就出街
肺炎？
都係過兩日冇事就出街
香港人就係咁
玩同返工最緊要

當你日日都避免外出
有機會出去都會盡量買多D出前一丁日用品
為既就係少D出去
然後有班撚樣日日出去食飯打卡BBQ打邊爐食韓燒行山
真係會嬲

如果病情一日唔可控 一日唔出得街？
咁你點知幾時完

口號： 香港人 加油！
聽到都打冷震

一定唔係而家

有事就屌政府，成班垃圾
但個病其實唔勁，咁少人中，咁少人死，所以佢地開始放鬆

食完黃店就返屋企

假如個個唔出街
全港黃店汁哂
點算？

認真問

你咪理
總之邊個出街邊個就係鬼

我都好想出街 我想約返d朋友
不過為左防疫 就唯有盡量唔出, 除左買外賣同買日常用品

根本依家出街你係要搵藉口
話好辛苦 好悶 屋企好細
總有一個岩自己去Justify自己出街玩架啦

學樓上所言 既然唔怕不如搞返大遊行好過啦

呢個真

林奠就一定唔封㗎啦
我地又唔團結... 好難搞

當我屌d人仲出街仲玩仲去旅行
佢地就會屌返我依加係咪門口都唔出得
再加多句你唔出街係咪就最好最叻最勁

黑心講句 香港幾時多多幾百單
係咪要好似武漢咁屍橫遍野先留係屋企

公司仲有個同事話宜家呢個程況最好係行山
可以增強抵抗力同呼吸新鮮空氣

同埋最叻臭蟲論點解政府唔屌屌同路人即刻政府仆街唔封關，大家就可以本死無大礙，一齊攬炒

旺角成街都係人

根本就係信中國的數據 所以覺得可以玩
唔當疫情一回事先出街玩
既然係咁 不如黃藍團結 要求林鄭開返關囉

係個垃圾濕鳩政府唔肯封關，唔好混淆視聽，負最大責任應該係呢條江青柒婆。

永遠比人屌都唔會認衰架啦
反而仲搵個更衰嘅講
再話點解要屌我唔屌個更衰嘅
永遠係度立標竿
靠香港人？食屎啦
武
勇武手足真係condom黎架
佢地撚值得義士付出

老老實實，返工食飯除罩都隨時賴野

放假都要出去買下野架，唔通下下網購？
就算你網購，送貨畀你嗰個咪一樣承受緊相同風險

要屌就屌政府啦

利申：放假叫外賣，但都有出去買野

唔好再將情況極端化啦
而家係咪叫你地完全唔出街??
係叫你地減少
非必要盡量唔好出

我想問
行山 食飯 BBQ 打邊爐
係必要???

上面仲話唔幫黃店會執曬
咪講左十世可以外賣囉

你地D所謂論點根本就站唔住腳

我諗大家行完一次見到咁多人都驚
黎緊應該唔會再咁
大家搵下其他世藝啦

笑死 一個二個六月之後先黃嘅fd都日日出去行山
陣港豬味出曬黎

咁就當然啦

月頭囤定物資係屋企唔出街，仲俾人笑傻鳩

樓主講得岩呀

呢個時勢仲出街返工果班人真係on9

搵少d錢唔得既咩

條命緊要

Push

基本上唔係強制令就唔得

去到呢個地步，唯有做好我地自己後生既睇已有數據唔會死同暫時睇唔會有嚴重後遺症。我地努力保命保到解藥同疫苗出現宜家台美都chur緊隻瑞德西韋，進度好似幾好到時面世就唔驚至於班自私撚，good luck!

已經成個月無出過街玩
剩係weekend去gf屋企玩下
仲要uber來回

同意

人人都冇口罩可能真係好事

見到班撚樣笑閪晒面po自己去邊玩邊度食
好撚想打柒佢地

香港人都係要管
人地比你WFM, home office 本意就係好
減少人流集中減少出街

某某旅行社仲要搞韓國團 都痴撚線
今次大家唔合作都唔駛旨意過到呢關

而家盡量都唔出街喇

唉真心好sad對住中共黑警就怕死，對住武肺唔怕死cls人種

好明顯係講緊盡量減少社交
出街應該只限買日常用品同外賣

講到底, 如果香港疫情爆到好似武漢
睇下班友仲維唔維護去行山班友呀拿
講到底咪又係覺得依家香港疫情唔嚴重, 於是咪博出街囉

真 多左人出街唔撚驚cls

其實諗下點防完約業主玩野加租好過唔

政府肯全面封關就起碼唔駛咁驚

知我者

今日送外賣間間鋪頭都爆哂 都唔知咩玩法 食小陣玩小陣都咁難?

到爆果時唔好問點解 呢刻嘅人同武漢爆之前做緊嘅好接近

罩唔係萬能

屌 我屋企人又係咁 我已經屌9佢唔好出街 唔好帶人上屋企食飯/玩 但係完全唔撚理我 仲話我洗唔洗咁驚我係屋企都唔知可以點保護自己唉

真係唔好輕視成件事呀

有好多垃圾係度講
唔出咁黃店咪執囉
咁邊個負責呀
笑到369
行山唔通又幫到黃店咩屌

分輕重啦
唔通黃店唔執笠重要過抗疫？
係咪要多一萬人十萬人受感染？

呢啲環境無辦法架啦 轉唔到型就執咗佢
遲下環境好啲再開過囉

... on9 ...

問:
你屈係屋企中病毒死既機會大過你outgoing 中病毒.
你屈係屋企中病毒既機會細d. 但係大爆發就無左個advantage.
你會選outgoing 定屈係屋企度?

既然覺得行山無問題
咁不如爭取開返羅湖同大部份的關啦
取消強制檢疫添啦

根本香港人係要搵借口 實有一個岩你使

戇尻，香港肯定keep住無日安寧，就算疫症完左都會有第二樣，咁係咪以後都唔出街？

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

屋企已經唔係大 仲要對著啲藍絲廢老
收工想散下心又要俾人批鬥

然後上連燈問點解香港咁多人精神有問題

你就真係on9
你兩邊屌都唔會無左個疫情啦
咁你不如收皮，咪撚嘈啦

香港人為咗出街同聚會可以去到幾盡
狗屎垃圾嘅藉口都可以講得出口

我同男朋友都係咁，好想快d過返正常生活！
但有好多人都好自私，覺得係屋企好悶，
約朋友食飯，飲酒，行山，踩單車，
但只係搭車帶口罩，去到室內/郊外就除口罩，
覺得自己同身邊既朋友都一定無病咁！

係要爆得再勁啲先知驚

樓主講得太好。但日日ig見到勁多自私L
睇下澳門個個居家 而家咩事都無！ 香港日日幾單幾單 好折磨

對住呢啲人應該最高規格看待
起底+大大力取笑+廣傳
醫護日日有機對住隱形病人已經好慘
做好自己唔得既！！
見到啲人去唱k野餐真係想問啲人係咪去少陣會死！

咁嘅心態害死人
抗疫最重係警覺性
唔係戴住個罩就覺得無敵

樓豬個post鬼鬼地，似想幫柒婆推卸責任。

圍爐取暖x3

之前吊廢老消費我哋未來去換取自己利益好自私

其實某d後生骨子裏19樣 同樣自私

香港人真係好可悲

最乞人憎依樣
根本就係搵借口
大陸人當初都係話人生路不熟先走街比小朋友
你班香港人唔好同情佢地?

既然依家出去玩無問題
不如爭取開返關
反正深圳已經幾日無新個案
有咩好驚 依家香港又唔係意大利又唔係韓國

老實講 根本唔到佢哋畀人拉 冇危機意識喺度 所以咪會覺得悶

盡公民責任=幫柒婆辯護？
用下你個閪腦啦

屋企人都係咁約fd吃飯

柒婆還柒婆 依家係屌緊你哋班人 喺無政府狀態之下 都唔識得自保

重頭數過14日呀 屌你

係，坐部都係鬼大家出席多d 聚會最好學韓國班邪教咁，罩都唔帶，仲要趴地跪拜

我屋企件廢老同廢青都係

韓國就係咁既心態, 依家咪爆到咁囉
香港依家得零星CASE, 係因為真係一月初就已戒備
依家反而疏於戒備

既然係咁, 不如爭取開返關, 叫大陸開批返旅遊團黎香港

港豬不嬲都on9

除咗d狗之外 最好自私撚都中曬

全完同意。u got me Brooo

PS4 + PC + Uber eat 已經自閉1個月

全港大復工，重新開關且簽發大批自由行簽證再加湖北人來港有特別優待

Ig story 10個有5個係去行山

人地可能20日出1日街
而你咁岩只會見到佢出1 日街果個情況
就以為人地日日出去玩

頂住呀

係呀, 既然行山無問題
希望盡快開返關
聽日開返學, 唔好再HOME OFFICE
包機接返班係湖北既港人
口罩都唔使爭, 反正大家覺得疫情受控, 得零星幾宗之嘛

睇下書 睇下片 上網好撚多野學
悶就打下機
煮野食又可以消磨時間

而且仲有好多抗爭task
tvb戰線
twitter戰線
跟清算師send email
幫黃youtuber正皮留comment

咁多野可以做 真係唔知點樣悶法

吊緊約人去玩果d啊

支持

推 都唔知依家出街為乜
行山個啲更加不知所謂 無一個帶口罩 以為高啲就無病毒？

支那決定封死湖北

望下隔離post啦港豬湖北封死啦準備仲出去玩你班打靶撚

責任在於香港政府
講完。

同意
係唔知點解今日特別多人先搞到好似好多人「日日」出街玩咁
又或者大家圈子真係多日日出街嘅人啦

返工就控制唔到啦
而家講緊無必要嘅外出

respect 毒撚

大家乖乖忍14日0確診 咪可以安心同男女朋友做咩都得囉 ！ 而家甘無了期

真係忙到嘔

屋企附近冇黃店做外賣，只好每日落一次街買外賣食

又要攬炒又唔罷工又要屌人港豬究竟諗好想點未

心聲

所以我寧願爆 d自私精唔見棺材唔流眼淚

唔好阻止佢哋

我想社區爆發殺晒啲廢老

辛苦就緊係辛苦. 但你都要忍

你咪當出面係武漢囉
如果你身處武漢, 依家仲會唔會周圍走?
根本依家行山班友就係覺得疫情唔嚴重 所以就無晒戒備

利申 確診左真心要高規格看待
好似打邊爐家族呢啲真心要廣傳
無確診個啲都自己醒醒定定啦
做好自己為下人諗出少去
人地醫護屋企都唔敢返 好撚慘架

講真 依個病毒出現嘅影響大過之前嘅運動
之前邊個會帶口罩出街

自己圈子真係有人日日出街冇停過 唔知咩心態 明白長期係屋企有啲難頂 但都唔係日日出咁誇張啊？有時候係屋企睇下書睇下片唔得架咩？

因為佢哋以為自己先係真命天子 所以有事都未到佢哋

應該仲有好多後生會領野到時出黎莫講跑 行幾步都收皮

依家大家搶夠左所以可以出去玩，好似係

就係唔想搞成咁

香港人得把口就反共

人地出街又關你差事咩

班friend係咁約行山
全部推哂
唔知佢哋諗乜柒
ig story碌極都係行山相

絲打

但呢家班後生似乎唔介意 個個ff自己會係工程師阿爸

連登風氣唔係一直想攬炒咩？
宜家d人出哂街 唔係正正就係感冒緊更多人咩？
咁既然人地都唔怕死 又唔會影響攬炒
咁請問人地出街關樓主咩事？
利申：冇出街

會冇事的

呢面叫人唔撚好出街
另一邊又話黃色經濟圈要人幫襯
咁點撚樣呀想
出定唔出街呀
你講呀

唔出 順便攬炒埋

無命仲點重光

得罪講句 要攬炒嘅話 連黃店都執笠總有一日會黎到
你想再現遲啲佢唔好執住嘅話 可以實行之前巴打所講嘅現金卷先

無出好耐啦。。。成個二月一放工就返屋企，放假都無出去，講真有時真係焗到頭痛

開po恥笑下班港豬啩

可能係新手啦
平日唔行山, 依家一行山就出事

平均7日出1次街

而且距離屋企不遠於500米

屋企有兩件廢老
點頂呀

叫外賣

weekday日日wfh
weekend出去行下都要比人批鬥
仲有班細路停晒課日日屈係屋企
出去一日半日放下電有乜問題
最緊要有安全意識
唔好同其他人咁多接觸咪得囉
唔通你想成個社會停頓晒？

落街買野食幫襯完黃店咪算囉 有黃店做外賣嘅街都唔使落啦
依家係講緊冇必要全部人當放假咁行山bbq踩單車仲要唔戴口罩

其實如果係食肆 可以買外賣姐 唔需要堂食
如果係其他實物野, 都可以經網上買賣 可以做到唔需要出街

係。其實香港廢佬 定後生仔 都一Q樣甘自私。好可悲

Exact7ly

澳門打手 表示澳門都冇山行

所以我先忍唔住發泄下

屌。。。
一個二個係咪閱讀理解零分㗎 可唔可以睇清楚依家屌緊啲咩啊 係講緊一大班一大班去玩嗰啲人啊 唔係連落街散吓步都屌啊

D人仲話多左人行山好呀 認識多d大自然 都on99既一早唔行 依家呢d時候先行 浪費資源得尼又會產生機會比病菌傳播 叫d人唔好出街 就比人話番死毒撚唔出街 我依家都順時理d人

我兩個禮拜無出街，啲fd話我痴撚咗線

港豬要死就自己死啦
我一個月出左去2次咋

問題係因為你去玩 去爽
病咗就加重醫護負擔

之後個個講到好支持醫護 又覺得自己唔知點先幫到醫護

其實你唔好病就最幫到手

唔洗理佢哋

算喇 香港人

難為班醫護做足十幾個鐘
成日水都無得飲啖
就係為咗慳口罩同減低風險
啲人撲啲口罩去吃喝玩樂
dklm 留起屋企話悶話盛
人地抖都無得抖
自私到
而家有口罩，戴個去行山先
訂果批口罩到咗，又幾充裕
行完山即刻起山到掉一個換一個先

利申：新年到而家home office
一星期番一日工 果一日會買曬糧食
我有充裕口罩
其餘所有日子唔出街
我都好撚悶
但呢個有機會係長期戰爭
爆幾撚耐無人知
口罩幾時先穩定無人知
香港人正仆街就人人知 dklm

我同意呀。 所以我咪話希希大家都齊手忍下唔出街
不過太多無論係廢佬 d候生 好似唔出街會死甘
如果個個都當自己身在武漢 居家等0確診夠14日。咪大家都好囉

係咁架啦
連批評同批鬥都唔識分
又係到上鋼上線講到話晒要社會停擺
一直都係批評緊依家出去玩個批人不負責任

真係一個都嫌多呀

我有個friend都係，我話我每隔3日出一出去買乾糧食物，佢笑我痴線洗唔洗咁驚啊我真係諗左陣自己係咪真係太誇張

其實幾單幾單咁出
又唔會太大殺相力 但可以做到經濟衰退
人人帶口罩 好難再因為帶口罩比人捉

定想成日比人打爆頭先做到影響經濟咁

聚會就是自尋短見

仲要拎住個口罩條條fing，影張合照先

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

睇依個post睇到嬲 仲咁多人大條道理

行山個自己垃圾自己帶走啦仆街，唔係行開山都唔應該掉到通山垃圾丫，仲有，又唔戴口罩，口水花周圍噴空壙仲傳得快，啲山通常一條路唔係人前就人後，痴孖根，一兩個星期見到都係咁就避一避啦

我都要一齊發泄下

無撚有錯
個撚個為打卡去行山

中撚咗怪邊個

好悶呀嘛
行山又健康活動
yeah
dklm浪費晒d口罩

其實黑心啲講 真係想佢哋全部中晒招 比個教訓佢哋 橫掂佢哋喺呢個地球生存都係一種負累 阻住地球進步

有fd日日行一座山 日日打十幾廿張卡 真係想block撚柒佢

所以香港人根本同大陸人一樣咁衰
仲多多借口比自己

仲要打卡po ig我真係頂唔順

唔撚係講笑
我日日中午坐起窗邊曬下太陽
叫做好過無
雖然好似好撚on9，但留起屋企一樣補到

連保命都唔保 仲話想煲底見

咁多個月過去都唔知香港人習性？
屌黎哂氣啦 要死嘅咪由得佢地

我ig都有
一野block撚左

好多新香港人 有口音

飲多啲牛奶都得姐

重要有啲人影相又除口罩咁佢哋戴咗咁耐為咗乜

佢一個中左死物都唔關香港人事,
但佢搞到社區傳播就多得佢唔少

唔好意思🙏🙏借一借個位
知唔知道點解以加一定要幫襯黃店！

個個都以為成座山得自己
話避開市區
屌 座山依家喺屋企隔離？
唔撚使搭車？
佢哋覺得搭車周圍去唔緊要 只要喺山上就無問題
好似座山會殺菌咁

SAME
好彩依幾日都叫有陽光

一樣呀

我想講 係街見得最多係00 10後
我知放假唔駛返學好爽
但都唔好一大班人約埋玩呀
好撚易賴野

依家仲有大量港人抗疾意識好低
一開ig, 十有七個去行山，去多人聚會，有啲仲敢膽死係街打邊爐。
我有問過佢地心態，部份表示中定唔中，命黎既，人總有人死架啦。
我屌，依家唔係你個人生命安全問題；你一但確診，你潛伏期或入院接受隔離前，你會害到好多人，尤其係你屋企人，咁樣社區爆發只會一發不可收拾。

真心，死唔緊要，唔好害人。
依幾個月，出少陣街打少幾個卡，唔會死架屌！

出一日街就俾人批鬥

「好悶呀 唔去行街 咁不如去行山？空氣好啲」

唔撚明點解仲有人去行山

港豬思維

咁人地要去死都阻唔到架

好撚搞笑
我初一到今日除咗返工，只係出咗一次街
連樓下都無落（唯一一次都係出去透透氣行下，幾個鐘）
但係見到條街keep住多人，籃球場下午開始就多人打波下午個啲時間都應該係停課中學生
跟住啲朋友同事個個都話我洗唔洗咁驚
心諗一個二個都痴撚線

「相信政府，唔怕!」

由爆發開始見到食肆啲人都唔撚明佢地嘅勇氣邊度黎，我完全唔敢喺出面除罩食嘢，枱同枱之間距離又勁逼依家出街都係去超市買嘢補給返去煮雖然我好鍾意去街，但真係唔想見到有社區爆發嘅一日

依個post除咗你仲有大把人 而佢地啲口吻又真係唔似淨係屌一大班去玩嘅人不乏講到廿鳩幾日唔出街但今日出咗就係有罪咁嘅人

邊爐家族 笑人抵撚死 肺炎仲打邊爐

自己出嚟gathering? No problem唔打邊爐咪得囉

已經成一個月無出街堂食, 最多都只係外賣咋

我都3個禮拜無出街 辛苦樓主啦

因為啲港豬好驚比人話唔出街係毒撚

利申:做左二十年毒撚

係... 食到好悶但都一定堅持

一齊堅持

乖唔辛苦啦

大家都覺得呢個時勢出街係私人事
講真 鼓勵班行山閪去北角
去撚埋間佛堂就更好
如果唔係出現疫症
撚會有人屌鳩你地出街

所以講撚到尾佢地係自私
講真你自私無問題
唔係將d毒傳比人啊你地班街山閪

訂咗維他命D supplement

咪攬炒囉，幾好呀

Home office左兩個星期，屈撚左兩個星期呀
個個好似你班死毒撚咁可以成世屈係屋企唔出街咩
出個街都要俾兒衛兵批鬥，真係得啖笑

我一星期出一至兩次街，一買買成個星期餸，做野就Home Office

朋友約會無，行街唔去，食野屋企搞掂，朋友結婚都不了。

港豬你就認啦 非常時期仲掛住玩玩玩 又捉到隻喇

淨係個post名已經屌晒全世界啦
"香港人"係咪出少陣會死

香港人同支那人無分別！

係
其實交通工具好高危
你話座山喺屋企附近咁就話啫

呢個真 仲要好多都新移民 仲要除罩影相好在有班俾人困咗喺大陸 online lesson知道嗰下真係大快人心
利申：中學雞

除返工外，毒在家

我個私補仔住我樓上
我都唔敢加唔想晒口罩

屌逢親啲人笑話洗唔洗咁驚都好想大巴大巴車落去 我屌你老母呀 呢個時期仲出嚟見你係我信任你咋 竟然咁冇防疫意識

揀啲無乜人行 難行嘅山 人都唔多見 當然風險一定有 但戴口罩行真係行唔到落去 有時抖吓氣都要嘅

話好難得.... 大佬呀 怡家係疫症呀 難得有疫症呀？

平時剩係識吃喝玩樂 一靜上黎味覺得無野好做留係屋企好悶囉

而家連出街都叫港豬

咁我認我係港豬

人係社交動物 出街都俾兒登仔批鬥

你可能覺得宅係屋企無野

但唔代表人地嘅感受都一樣

長期係屋企屈住 疫症未完已經屈出病

仲笑鳩你洗唔洗咁驚嗰下先嬲

其實上網真係好又野學好多野睇
班柒頭講到嘩好撚悶咁

扺俾人屌 係班垃圾

行山其實冇乜好屌
係個個都行，變相由低風險變做高風險啫

Fb ig見到一堆人打
好似放監咁前世未去過户外地去

由農曆新年開始已經一個禮拜出一次街俾自己放風+同男朋友食餐黃店就拿拿聲返屋企

要留係屋企對住藍屍老豆老母好容易發癲

打卡

你講緊攬炒真正意思？

連登仔原來咁怕死
仲講咩革命
運動已完

要負評我無咩所謂 但唔該用理性去反駁我

戴口罩 少去人多地方合理

但講緊連街都唔出 唔見朋友 唔約人飲下野

根本得毒撚先忍受到呢種生活

反正預左兒登就係要走極端 講就凶狠 做就碌撚

條街日日咁撚多人 就知好多俾正評個Post嘅人都無真係完全唔出街

抗爭都係咁 香港人就係外判抗爭 香港人就係自私 連登仔就係點點點 將自己排除係共同群組外去屌除咗自己以外所有群組內嘅人 已習慣多數持依啲口吻嘅人都唔會比到咩實際建議 樓主算好 係個標題
最慘係部份人好似驚個post屌到自己 然後個個係到講自己幾耐幾耐無出過街都幾搞笑
出街咪出街囉 個個情況都唔同 唔係日撚日成班人出去fing咪ok 係個啲咪摺埋反省下

香港豬有陣時真係好荒謬...佢地好矛盾，矛盾到根本唔知到自己係度做緊乜，一邊好慌張咁撲口罩，撲到口罩就日日欄街，日日出街除低口罩飲飲食食，屌咁你不如唔好戴啦，係咪以為食緊野時係會免疫真係唔想認係自己friend

+1
識有條友日日同藍絲屋企人落街飲茶仲要唔戴口罩
仲話自己黃 平時係到抱怨自己屋企whatsapp grp係到亂傳廢佬藍絲po 叫佢send返正確既資訊(仲要比埋條link佢）又話廢事啦駁嘴會比人鬧
爆緊肺炎仲成日出街Fing 又無骨氣又港豬
經過呢單野真係認清d人既真面目

岩啊 我班朋友仲日撚日係到話約食邊間餐廳
同佢地講仲好高危 唔想冒咁大風險出街食飯
仲話返我轉頭 話生死有命 痴撚線
但又瘋狂上網搶幾百個口罩架喎
我無左條命 佢賠唔賠得起比我老豆老母啊
真係完全唔明班港豬諗乜撚嘢

為咗攬炒，何過之有？

屯門集會唔見班友咁踴躍

成班人仲要唔戴罩

咁你唔去北角

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

連登毒撚真係吐氣揚晃
無人約無得出街都可以大大聲屌人

屌 exactly

因為我只希望人地炒

隔離post先話疫情唔爆攪炒失敗，咁大家湧出街咪做得啱囉，點解咁矛盾架？

我諗好多人都怕肺炎多過怕黑警

冇野既
中左個陣唔好喊啊垃圾
出少陣街好似仲慘過中肺炎咁

佢地先不知所謂 唔洗理佢地

唔緊要啦好彩仲有你地明

個個屋企咁好環境睇書咩
屋企廢老睇電視開到大大聲
一係就有人打機鳩叫/睇波

仲有所謂個班大學生
一撚樣

十萬個認同

攬炒wo, 抗爭wo, 口號黎姐
依家出街都比人屌，係屋企念力抗爭啦

我屌你咩
咁你又做過啲咩呀

我屋企人仲話唔通唔出街咩困係屋企-.-
仲話我日日留係屋企會有情緒病 我笑而不語

利申：20日冇出街 只係落過一次買日常補給

講真
呢個post屌嘅人都係擔心香港爆發
到時又犧牲好多前線醫護
真係無人想咁

連登仔咩都要批鬥
好似佢地咁日日屈係屋企先得

攬炒口號黎姐，講下得架啦

唔撚駛再用咩語言藝術去合理化啦
根本大部分香港人就係自私垃圾，咪一樣係支那種。
亦都係呢班死垃圾令到場運動搞半年幾都未搞掂。
所以，有一半以上既香港人係死不足惜

邊個出街邊個就係鬼

關你屁事
我有我自由

呢排個個話驚疫症集會唔去，抗爭唔做，黃店唔幫襯，但係走去行山。咩心態？

昨日去大尾篤 好似入左另一個世界
啲人係度燒野食 郊遊 好多都無帶口罩 仲要全部bbq爐頭都full哂 一鑊熟

唔知我以為自己入左平衡時空...

果然又帶風向係到鳩屌

真 我仲諗緊係咪自己問題
唔止約出街仲約露營 係咪癲咗
點解可以咁冇意識

我都好耐冇錫過男朋友

大把學生好得閒,周街走
home office堆

係
如果今日行山班人去集會遊行 唔會有人屌囉

收皮啦 又想做free rider?
而家就係要佢爆黎炒

行山行到要排隊真係有d on9

咁多人仲出去玩 聚會 行山 食野
等睇香洗社區爆發

都唔係淨係今日嘅事啦

為左ig打卡

連登同現實往往係兩回事
唔好當連登係大台

為左香港未來同下一代，呢d犧牲係你光榮

叫你罷工，你地玩兩玩就收檔

班港豬都戇鳩鳩⋯⋯

同埋冇班豬西出街傳播病毒，攬乜撚野炒？香港呢個party點可能收皮？

咁點解醫護唔繼續選擇罷工？
明明開始有效 明知道唔封關會更加嚴重
當初罷工明知道醫院嘅同事同病人一定辛苦
罷工完左5日又因為同理心 依唔繼續罷
但唔封關仲嚴重 老實講得你地先可以直接比到壓力政府
你係贊成繼續罷工嘅人 希望可以同你既行家講聲
點解當初唔好好把握咁好嘅機會
依家係到話唔夠設備去對抗武漢肺炎及日常嘅工作

但係係屋企屈得耐 個精神狀態都差好多
耐唔耐出去散下心我覺得都要既

唔曬其實飲奶都唔夠 要食有油既魚

連登仔日日屌老母 邊個出街屌邊個
行山嘅全部都應該要屌

仲對香港人有期望
傻豬豬黎既

驚其他人睇唔到借個位黎

咁點解醫護唔繼續選擇罷工？
明明開始有效 明知道唔封關會更加嚴重
當初罷工明知道醫院嘅同事同病人一定辛苦
罷工完左5日又因為同理心 依唔繼續罷
但唔封關仲嚴重 老實講得你地先可以直接比到壓力政府
你係贊成繼續罷工嘅人 希望可以同你既行家講聲
點解當初唔好好把握咁好嘅機會
依家係到話唔夠設備去對抗武漢肺炎及日常嘅工作

一星期只出一日街補給物資，之後狗衝返屋企

我認我傻呀

我係屈喺屋企就嚟2星期先頂唔順
先約2個熟fd 瘋狂懲罰黃店一日遊+豬嘴口罩化咁出街
都明白呢啲時期盡量少出街
所以一出街就係瘋狂懲罰，一日懲罰至少3間

冇錯
呢排都有行
不過唔覺特別多人
係出奇地個個揀哂今日去
然後就一大堆批鬥post屌呢屌路

要抗疫都係果兩招
避多人地方同注意衛生
見到座山多人最多咪下次再行

唔覺得行山有問題

你都痴撚線
死毒撚唔出街唔俾人出？

我冇home office 冇搶罩 一個用幾日 冇買搓手液
都未驚

屌得岩

問題在於 點解要成日約一大班fd食飯次次唔同人
食黃店 可以啊 外賣啊
即使係係店內食 都可以 小心d 揀d同其他食客有距離既
食伴最好係屋企人/伴侶 唔好咁多口水
出街時間盡量短次數少
自己照顧唔好自己 點光復香港

唔中咪無問題,中左咪有問題囉

Agger 最緊要注意個人衛生
仲要新年前話關鍵14日
最近又話關鍵14日 永續14日
咁幾時先出得街？
想知話人出少陣街會死嘅人 係咪真係呢個月都無出過街？

本來條路係自己揀，有事唔好怨人，但係非常時期每個人都有責任抗疫，唔好累人累己！

唔行山就冇事！！！！

醫護罷工時大三罷失敗已經要睇透啦下話

哩個POST 個樓主話大家五毛分化喎
事實依家仲出街就係高危 仲要係行山
仲要話人帶風

Speechless

行山就等於唔幫襯黃店？

支持樓主

咪由得佢囉，我哋自己做好防備，有咩事邊個中招先唔使唸

你行山救港啦. 仲開POST 話聲援手足
手足知道真係唔知講咩好

咁多位出街撚
你地點知你地隔離唔會係個咁既人???

推
好犯賤 明明叫左唔好出就死都要出
冒着肺炎嘅風險都要出

你咪繼續悔氣說話囉
睇死你日日係屋企唔出街
睇live 當自己做撚咗嘢個款

算啦唔撚係想分化
但你地班人真心ON9

行山先有新鮮空氣同做到運動
香港人笑鳩人周圍走
自己都係一樣

淨係識負評我, 同路人都想屌柒你

猝死
唔通終於有武肺患者上山播毒?

多數每3日落街買一次送

仲出街你死你事，唔好累到全香港

搶物資為出街

完全認同

依加先對香港人失望？晨早啦嘛

二月頭已經有連登巴打開post話山上面旺過旺角(好似係)

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

大部分黃店都開係啲多人地方嘅
你教下我要去邊？

希望個班人中肺炎

咪就係, 早排先笑鳩行山銀行D MT
依家話唔知多人行山

前幾日俾Fd問我使唔使咁驚呀
又話呢啲野係你就係你
我即刻收聲 再講都冇意思

我都想無得出街
但最緊要有糧出

香港人自相矛盾到一個點
之前屌支那人播毒
自己又有咩分別
大把人趁而加平買機票周圍飛添

黃店唔係唔得 咁但係宜家明知山上面嘅人咁多你仲去 咁姐係自己自願承受風險姐 但你感染咗會傳染比人嫁 黃店唔係唔得 你特登去多人嘅排隊 風險好大 又唔係得嗰一間 （外賣可以food panda 或者買返去食）

睇正負皮已經知而家街上面咩情況

同埋其實懲罰黃店我覺得無問題 更加應該支持人流唔旺嘅黃店

之前未有肺炎又唔見佢地咁鐘意行山

基本出去補給食身啦，蔬菜同水果，一般兩日出去一次，新年後連屋企人都冇見過，更加唔好講朋友啦！

之前又話黃色經濟圈係救生艇
而家就連隻方舟都唔要

講到捱唔過依段啲黃店就會永久收檔

你唔記得青衣？

真心點解無端端全世界谷埋今日行山 有十年難得一遇奇觀？

出少啲街啦屌

foodpanda唔叫得，係藍架

所以啲藍絲成撚日講香港人流住中國人嘅血真係冇撚錯

屌你老母，啲低劣行為根本同班大陸閪一撚柒樣
搶米搶廁紙
home office走去行山

香港呢世冇民主真係抵撚死，自己攞嚟

好多人仲去唱k

.

口罩自己搵到返黎用又要你理用黎做咩?
關你撚事咩
你搶唔搶政府都係扣起唔分比醫護啦
佢根本想你死
有D政治頭腦都知咩事

唔係搶嚟做咩

有啲仲要落club蒲救撚命

政府搞得掂咪唔使搶囉
你睇吓新加坡政府叫人唔好戴口罩
條街即刻冇人做
最後個數字都唔使我講啦

岀街唔係問題 但你自己有事嘅時候咪撚屌鬼 食飯又話呢樣果樣唔敢 行山要排隊落山就敢
山上空氣清新但唔代表冇潛伏期 隱形患者
咁中意排隊
真係到時仆街唔好喊

屌佢個臭閪
我唔出去飯局都俾人笑我過份緊張呀

醫護唔係政治工具
好心幫你咪撚當老鳳
Even罷到而家 你覺得淋病會聽我地支笛？
用腦please

唔係以為冇事唔戴
而係出汗懶得戴
好心啦，又要玩又要驚人多走上山但又要懶唔戴口罩
如果有事呢班人係抵死

不過又咁講,有啲行山友話上星期平日行完，十個有7個都係大陸人/普通話人,又話行山好多時多人啦，元旦過年都係咁多人，點解一直都無咁多垃圾，點解突然咁多垃圾
我無求証,唔敢講係未真

真係好撚嘔心

仲有人係食緊燒肉呀 周圍玩周圍旅行

唔緊要喇，等睇爆多幾獲

我唔知行山點

但係旺角呢個禮拜相比起之前真係少咗好多人
8:00之後就已經成個死城咁

唔係唔出得街 係避免做d高風險既野姐 我真係見好多fd Po story 仲係度打邊爐 或者去行山但人多到仆街咁

日日屈係屋企當然唔得 但約一大班人既活動就最好過一排先囉

結果係毒撚圍爐po

其實個個去行山都係諗住避世姐
邊有諗過麥理浩徑仲多人過西洋菜南街
唔係坐咗係屋企兩個禮拜
落街做下運動都唔係唔得掛（你估個個好似你屋企咁過千尺咩）
仲未計有啲人嘅屋企根本唔係安樂窩

其實應該集思廣益下有咩低風險d既娛樂活動
行山都要咁多人真係On9

咪臭係
做前線，個frd連屋企都冇返，
保你地大，而家講緊疫情社區爆發呀，出少陣柒少陣啦

黃店起喺山上面？

不如唔好再搵籍口啦 又話要去黃店食飯乜乜乜 問心啊 有幾多個真係只係想支持黃店 定係想約friend玩啊

出下街唔緊要 啲人重要約一大班fd 係到飲酒 唱k 食水煙 燒肉 一入k房一上山又除晒口罩 你又知你個fd無事？你知你個fd接觸過咩人？ 唔係話大家熟就得架喎 依家大把無症狀嘅帶菌者 唔該有翻少少意識 減低傳播嘅風險好唔好

講真 罷得幾日不如咪罷政府先唔撚驚 心諗原來罷得嗰5日我唔封關 你地咪又係照樣賣命幫我打工

乜都屌 乜都分化 出一出去就港豬 成撚日用港豬呢個字去捆綁人咩都唔比做 一做親就港豬

無撚錯
仲周圍約人出街玩個班仆街根本個心態就係趁唔洗返學就起勢約frd玩
除左個d真正出街會把握時間係咁懲罰黃店嘅人
而唔係哇好得閒呀快d約frd先出去玩去fing
E 食個黃店 又可以打卡po ig lu

其實諗深一層人之常情黎
你睇隔離武漢地獄鳩叫個post
就知d人屈得耐幾抑壓

老豆幾日前同個渣中港車嘅人去露營

我阿媽屌到佢pk, 叫佢訓廳

呢幾日街好多人

剩申：要買物資 極速買完返左屋企

連生日飯都忍痛推哂, 正日都宅係屋企
祝我生日快樂(亞視永恆mode

其實都係

生日快樂呀

真

出下街就港豬，困係屋企日日鍵盤建國 ？

謝謝你希望真香港人都健健康康(黑警及藍屍除外

死毒撚無人搵唔抵得

已經冇岀門口22日，真係就自閉

unfollow曬啲忽然行山撚
死港豬 見依家興行山就跟風去打卡
仆街仔有口罩就留俾屋企人啦
仲走去玩 你老母排口罩排幾辛苦你知唔知呀
唔戴口罩行山嗰啲仲仆街

日日屈係屋企無運動都唔掂

港豬抵撚死

唔見棺材唔流眼淚

除咗喺屋企打飛機之外
冇

香港700幾萬人口，地方又咁細
求其一個活動都可以成村人湧過去

重陽節起源都係上山避瘟疫啫

見到有frd話屈左廿日 呢幾日連續出去打邊爐 飲酒 食放題 唱K
(雖然佢地係手足 但我心諗唔係嘛...）
佢地都幾大班frd 十幾廿人
有提佢唔好出咁多街 佢話悶左好耐 唔聽冇計

應該每兩步見到一個人

laughed

仲有好多港豬一路行街一路飲珍珠奶茶，口罩放下爬 戴離做咩呢

關你撚事咩人地出街 屌你老母

支持擺工

唔好非黑即白
命就得一條
哩排唔想出街就要被扣毒撚帽子？

點解唔出得街?

可能係手足 分化 拉

自己買到口罩個啲點計？

黃絲充斥大把呢種豬

唔好撚為班友再付出
義士被人推落樓擲落海
班友照玩
香港人等死

好想攬住男友

香港人係好唔抵幫所以我11月後都已經有覺悟點解要幫佢哋抗爭btw佢哋心態改變番我一定會企係佢哋面前保護佢哋每一個

又話要幫襯黃店
唔出街點幫襯

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

香港人仲話要民主

少少自制都無

驚閪咩

係咁易死就好

有咩錯？
封城咪仲好

日日home office 出乜街？
真係個個行山mt?

咁唔係仲好咩
死多啲人開心啲

無自制都係其中一環

念力

一早應該咁做
你睇下畀人掉落樓個個科大仔
到依家wfc

咁人地連死都唔怕
你批評乜嘢？
你唔出咪無事囉

香港人口密度全球第一
你出得門口就係多人架啦
唔講仲以為依家世界末日要係安全屋避難

真
屌你啲黃店痴下連豬就話黃
起身扣成本捐哂錢出去喇
幫襯黃店仲on9
有多餘錢直接捐出去喇屌

老實講 抗疫抗咗成個月，咁耐都唔出街真係搞唔掂 尤其仲有咁多人同緊兩老住，之前日日見幾個鐘就話冇問題 而家日對亦對 再唔出街真係人都顛

佢死佢事我無所謂呀 至幣班蛋散有事搞鳩埋其他人呢

死得慘

食下女好過
你睇班行山友

明顯唔係屌緊你呢啲...

兒登仔係咁矛盾

成日話邊道要人邊道抗爭，
又話邊道黃店要懲罰。

抗爭》食黃店〉抗疫》其他行為一律批鬥

香港土地問題講到係香港市民有問題。

大佬其實如果迫一迫就要批鬥，你唔好搭𨋢落樓囉，你唔好入商場買野，份工唔係全home office即刻辭職。咁就真係言行如一啦。

晚晚都有唔少人街跑健體，睇下又幾時批鬥到佢地。

我以為得我係咁諗

啲fd叫我出街
我唔出 就話我誇張

每個人自行選擇冇問題
但憑咩批鬥出街嘅人？

咁你又唔出黎集會播毒？
先前話強身健體先可以抗爭，而家出黎多身太多人就比人屌到縮番屋企，鍵盤抗爭肯定贏啦。

班公屋窮撚屋企細咪要出街囉

人地護士病人比例1：15，醫生1：30既時候，你條撚樣有無出過聲呀

又唔可以咁講喔，要睇自己揀果條路線多唔多人，我就專門揀人少既路行，咁就唔晒戴口罩行山，戴住行真心好on9

例如明知千島湖咁多人仲走去行走去打卡就真心智障

同埋日日焗系屋企唔病都有病啦，一個禮拜出去行一次兩次都唔系好過份啫，最緊要做足個人清潔，唔好去人多擠迫既地方，行完就番屋企，唔好咁蠢系出面聚餐

p

見多人即刻離開離開主徑行其他山路啦。其實每年大棠大東果類都係極多人，行開山嘅一定避得就避。

啲club同bar多人到呢

星期六日出下街唧

你今日睇下條街仲係咪多人先講啦

我尋日經過旺角，好多鋪都係sales 多過客

又話要攬炒 又唔比人出街

所以你話幾好笑
講到汁左佢好輕鬆咁
轉型又點，轉型但冇人出街幫襯唔洗汁咩
輸幾多錢佢地根本就唔知
當初講到點撐點撐黃店
家陣黃店變做condom?

唔想引戰，但真係覺得好矛盾

事實好多都係
冇錯係有黃店頂到
但普遍都係出名既
有幾多就黎汁粒你知唔知
文宣已經出左好多間準備汁粒既黃店你知唔知

香港人怕蝕底

唔淨係行山
成個燒烤場都坐滿人都可以唔戴口罩
我住西貢出門口戴口罩
迎頭見到個女人帶細佬嚟玩成家都唔戴
佢見到我戴反而睥住我
遲早冚山鏟

其實你知唔知停學同home office既原意係乜
就係怕會社區爆發

醫護最有資格出聲

利伸 除左番工, 一律唔出, 野食都自己煮

個個都揀冷門路線
咁嗰條冷門路線都唔係冷門啦

就算你喺山上而只係撞到一個人
但係佢係染咗肺炎
你都好危險

星期六日幫手去買餸買日用品外都無出街

樓主主張唔出街咁梗係留喺屋企㗎啦
唔通出街叫人唔好出街咩

出下街放風都okay既。
約食飯真係高危

即係我覺得你地一個禮拜出一次都正常 但係你地成班當放假咁樣 去打牌去打邊爐去唱k 我真係睇唔透

打邊爐店間間都full
戲院一樣全院滿座

關咩事, 當時光復放晒火咪一樣咁多人
香港人唔出街係會死嫁!

諗真 可能佢地係真攬抄姐

佢地出去攬抄, 有問題 ?

一個二個唔驚死咁款

劈頭一句話風險自己負責
第二句又話人唱K抵屌
其實你咪又係批鬥緊人

呢個疫情係毒撚可以完美地叫人一齊毒係屋企既時機, 唔毒正仆街

利申: 星期日除左倒垃圾無出過門口, 屋企砌模型打機

「條命係我自己」寒流上大帽山被阻發難

咩叫自己負責
自己中左有機會傳俾屋企人/同事/朋友
醫個時又有機會傳俾醫護

等睇行山港豬中招

所以唔明點解前2日咁多人走去行山

新年放到而家
日日係屋企
啲MK屁孩港豬忍唔住要play hard了
唔係點溝女呀

無啦啦野咗個病係加重醫療負擔

唔係點攬炒阿

咁都忍唔到小朋友咩
自己搵計啦
咁大個人
既然你都講HO咗2個星期你平日出唔得既咩?
係要星期六日出?

大把都係約成班人行山
你話一兩條十都算
有D一家大細
先唔講做咩呢樣野
根本約咁多人就有問題啦!

又係到懶 做得護士 拎得份人工 咪要做野囉 大佬你有糧出㗎
人地一定要顧及你情緒㗎？ 得罪啲講句 人地玩成點 關你撚事咩
Btw 香港人係自私 依一點無錯

利申 毒撚左係屋企

呢排出街淨係為左去黃店

識有FD真係生日約一堆人食飯
又成班行山

Home office 唔洗返工咩，星期六日放假行下都唔得？

而家既冷門路線係銅鑼灣, 灣仔, 尖咀同旺角

上星期六下午經過灣仔, 由修頓行出灣仔碼頭,
沿途行左十分鐘加埋唔多過20人

其實你利申果樣野係岩
講真爆勁啲班人仲敢唔敢出咁多街

講真，公民意識都無。

食飯跟本高危
有幾多已經係聚餐出事

討論區係用黎討論架啦
大陸嘅野都唔洗你地批評啦咁
你又唔係大陸人

香港人！ 抵死！

咪係 防疫唔係話我中左關你q事咩就做到
如果係嘅話大陸唔會爆得咁勁啦

會信大爆發嘅先係傻鳩

難為有班冇得home office既人要局住出去，有得留係屋企又唔識得珍惜，係都要出街，你話普通一個人出去食飯都算，依家重要去行山

樓主都on撚9

返工就一定最重要架？老奉搶口罩呀？

仲有醫護唔夠唔該問返醫管局拎

我就認同你話唔一定要出街，但唔好講到返工好身不由己

無聊 又想搵交嗌

而有幾多HO真係做野
再者行下可以樓下公園附近搵個草地咪算囉
出又要出到咁遠 又要搭車 你話你揸車OK
再再者咁你係咪1-2個人去先 你唔係話約埋班fd一齊圍威喂咁去?
BTW個TOPIC 係 香港人係咪出少陣街會死
唔出街真係會死?忍唔到就忍唔到啦 唔好賴依樣果樣啦

我用豬咀都唔會無端端出街啦
唔明班人做咩咁中意出去

搶嚟唔出街

講得好

其實好正常無乜必要就唔應該出街
點知隔離嗰個係咩人

係，一定係

你唔一齊罷工
剩係醫護罷工政府睬你有尾啦
乜都無做就唔好企喺道德高地鬧人

你地最叻就係話人乜都冇做 改變下應人既態度啦
我工都冇得返

你接受到日日屈係屋企唔出街 唔代表其他人要同你感受一樣
我都有護士朋友尋日放假去左行山 唔知樓主點睇呢

而家出街先

Gg

港豬何其多見識到未

見到啲行山撚 成10個人唔戴罩 係ig拍片抽水相信黨 身體健康條片 屌 你同個幾個人無撚分別ar

屌你唔出街就算人地中咗都唔撚關你事啦
你唔出街人地撚會傳染到你咩
你地毒撚無社交慣咗唔出街人地又要同你一樣？

港豬係抵死

依家先對香港人失望
會唔會遲咗少少
你係運動個時見到佢地幾行為嘴臉
你就知啦
佢地仲係一班冇腦既人
專家話行山好呀就一鍋蜂咁去
完全冇思考能力

風險自己負責 你講到你有事就唔會傳染比人咁 on99
完全係冇防疫意識+冇撚腦既言論 屌你老母

唔好話玩 拜神 飯聚 根本連遊行集會都唔應該搞
都唔撚明 出黎集會成班都手足黎 有啲咩事真係一鑊熟
依家呢個疫情對中國打擊本身仲大過係條街開一百次花啦

我覺得分開講
有d係on9約一大約fd玩係抵屌，行山一窩蜂就係傻。
但如果我戴哂口罩，落街去商場買野，真係冇得屌
係咪餓食都唔落街先?
風險從來都係自己評估，自行負責。

出街屌啦...呢度屌有用?

人地都唔係屌你呢類人啦

唔係第一日啦
香港人最叻就係適應能力
病毒 適應左啦

洗唔洗24小時, 攞住個大聲公輪流播
好似日本城咁?
同你講咗唔好出街, 仲叫人出街講

好心真係反省下

Share依個po俾港豬睇啦

就算全面封關都無撚用啦。

唔係有口罩就等如唔會感染，乖乖地係屋企打下機，睇下Netflix 咪算。

又將政府問題推比大眾

一早要攬炒 係你地班左膠話要留住條命

Mental health都好緊要

當然為己為人儘量留家好啲
但如果去到情緒臨界變抑鬱就適得其反

返工

未中肺炎先中情緒病

不過大家有冇預想過，依個病變左風土病，係咪可以一年都唔出街?

今日返工明顯多左人
應該好多公司都冇得完全home office了
要開始輪流返

出街買野比人鬧

行山去旅行班仆街就話去抖下氣

食飯都要出街la
出街行下唔得咩

呢個真係
呢排返工都見成街都係人 仲要好多人一家人慢慢行街咁
商場仲多 係真係行街
點睇都唔似係要買日用品一定要落街個啲

心底里？
里你老母支那人

sor
你可以起我底自己判斷
裏裏裏

真呀！前日行過女人街，少人過行山

乜q命運共同體
用埋晒啲共式中文

我樓上日日開枱遲早瀨野

挑，係你自己期望太高姐

香港人出少陣街留係屋企會係會死
香港人用少陣 windows 用 linux 係會死
香港人睇少陣 tvb 睇 viutv 係會死

間屋太細，日日留響屋企會發癲

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

用半世人時間去供又唔見佢發癲

同意 diuuuuu

要出街同間屋幾大冇關
係同有冇野做有關
認為留係屋企冇野做咪出街
認為出街冇野做咪留係屋企

落街波場行下，出下街

你就明嫁啦

03年沙士都唔係咁

出街都唔比 惡過中共
一年唔完疫症一年唔出街唔見朋友?
你本身就冇fd另計

無人會同三五識七既人行近接觸。。。
即使見到有其他人人，都會隔開d

啲藍絲大佬一個字答你：

係

同意！

得罪講句 少咗好多人post相

冇唔比大家出街
只係希望大家如非必要就唔好成日周圍去

所以話毒撚先係人類世界清泉
有冇肺炎都唔撚會出街

生日快樂呀我上星期都生咗日 啲朋友約我啲生日飯我都推咗 留係屋企 啲朋友仲串我驚就算數 咁我真係驚呀嘛

我唔想生日變忌日呀

港豬不值得有民主

我明呀明明朋友咁嘅時勢仲肯出嚟同我慶祝，唔好意思都要忍痛推咗佢，為大家都好
你都生日快樂呀，身體健康百毒不侵啦

巴打加油，多d留係屋企休息訓覺，訓醒就係連登屌人

行撚開啦死傻仔 我日日都要出街返工呀 有撚得唔洗返office返學反而出黎玩玩玩不如死埋返大陸玩啦

林奠就日日都鬧㗎啦
哈 佢而家封韓國關喎
支那個關又唔見佢封

發覺缺乏閱讀習慣嘅人就係要周圍玩先高興

可以減少出街當然理想
但向好個面諗
出街可以頂住黃店
而家市道咁差
好多黃店都生意淡薄
而且按照現時數字
30歲以下中招既人係偏少（唔係完全無）
咁當個人衛生意識做好
又可以支持黃店
其實都有好既一面

睇見D毒撚谷住道氣 真係好撚搞笑

近排睇啲囡囡ig，
一個吃喝玩樂story隔住一個屌正苦story，
梅花間足咁出，已經係ig新常態

我覺得你咁樣真係好撚戇鳩,係度道德綁架人
其實你係咪分化撚？你同嗰排有人喺度屌抗爭緊仲有人日日po相吃喝玩樂嗰啲人有咩分別？
最近咁多人話要黃色經濟圈,係屋企點做到？<我知呢個唔係出街嘅藉口,就算我當你真係唔出街,你點都要出街買餸,日常生活用品掛？仲有你係咪可以確保到你冚家返工放工期間冇中過招？講真其中一個中招冚家都要隔離啦,你話自己係普通市民,咁你有冇返工？返工都好大機會中招㗎喎
我覺得出街唔好去人多嘅地方,自己做足保護措施,我覺得真係冇咩問題喎,行山嗰啲我都真係覺得唔算過分,你老母依家仲落蘭桂坊嗰啲先痴線

利申：除咗返工落街買生活用品之外冇出過街

至叻係啦

仲有個個話做運動，走去行山
而家上山仲多人過行商場
真係空曠有新鮮空氣就唔怕交叉感染咩

咁咪好 攬炒

香港人見到自己副棺材就識驚架啦

見到啲相我走去咗尖沙咀，無人

影到行山全部起底！

行山呢？去離島呢？

好多人冇辦法獨處或者享受安靜
寧願冒住感染風險都要出街

買外賣都要批鬥

sorry我戴嘴出街

返工瀨嘢就認命
至少自己有盡力盡好公民責任
但如果係因為鬆懈咗
又約朋友又四圍去玩
瀨嘢又累埋屋企人到時你想後悔都太遲

咪就係仲r人出街聽嗰啲係咩心態